鑽石山聽到有人叫救命

我個朋友話佢聽到有女人嗌救命嘅聲同埋好大力拍嘢(好似拍門咁) 仲有尖叫「屌你老母」同「黑警」叫咗一陣 依家完全冇聲出

推吓 睇吓有冇其他人聽到

push

Push

推
屌唔撚係掛..

推呀！
唔可以再有浮屍！

推

Pish

邊度

推啦救人啦

喺呢個黑警一手遮天嘅香港之下 盡自己嘅能力 點都好過喺到放負over my dead body

有冇鑽石山嘅巴絲聽到？

近？
你fd去到影？

由禁蒙面法生效開始 香港法治有險可守呢八個字 仲垃圾過習近平嘅智商

知邊度最直接就係叫你fd瓜瓜嘈嘈醒全村人

有人話聽到拍閘聲

下次叫埋位置啦

爆警鐘

推呀

推呢個

絲打有冇多啲資料？

近既叫你fd鬼晒咁嘈先啦
D人醒晒班狗就好難走

係咪斧山個邊？

多謝晒

其實你出少句聲 對呢個世界會好好多

你打算做野？
定打算等人做？

睇黎伯母都成日俾人掟㗎喎 唔係點會生個識得賺臭錢嘅五毛出黎

佢話佢冇片唔好意思

救人要緊
係附近既話真係要嘈一嘈
等班狗冇咁易9拉人走

講完冇人知

放負好正??

多謝你係咁推文

做五毛做到咁樣 連分化都唔識直接露底 都幾可笑

近既嘈醒全村人咪得
D友又唔洗返工
唔出手既就起身睇戲

事實就係太多人就算聽到
都只會上網開post唔落去睇

好似係斧山個頭

嘩黑警綁架呀！！！
Etc 死黑警屌你老母！！！
你住邊度呀？？？
之類9叫就得

呢個真

Anyway 多謝你幫我咁大力推個post

係，我都聽到

唔好講咁多，行動要緊
附近手足走去睇下

我覺得姐
如果真係聽到既
落去睇下咩事 好過上網問
如果真係有事問得黎都奶左野

我朋友唔係喺嗰個事發地點 而係一個回音 有可能係斧山或者瓊山

近既就9叫啦

咪話左係囉
嗌左5分鐘

一聽到就落左樓
不過落到就冇左聲

9叫搞大件事
搞到全村人都知有人俾人綁架
識唔識

有冇喺斧山附近嘅巴絲

我個frd都話尖叫咗一陣就冇晒聲

扮晒正義市民就得「咩事呀係咪又罪案發生？」
「邊個叫救命？」「係咪比人綁架？」
之類，你扮正義撚9叫無人屌得你

push!!!!

又殺一件
眼都唔眨

係，我行到上海港
唔好話人，車都冇部

呢個時分 要搵到街上面有個人都幾難

都成半個鐘既事
希望有街坊影到

自問盡左力
希望人冇事喇

睇黎都無得救
訓仙

大家可以唔使覆上面隻人形禽獸 focus返喺呢件事就得 佢attention seeker黎

+1

下次要大叫：火燭啊！
成村人會醒曬

收嗲啦屌你老母 覺得好撚好笑?? 講埋哂啲on9嘢搏存在感

Pushhhhhh

下次到你全家中武漢肺炎 骨灰溝埋一齊 下世做蝙蝠俾支那人活生生碌死

樓上班友9叫都唔做
半粒鐘仲邊有得救

屌你老尾死分化撚 不停係度屌人唔做嘢 咁你有乜撚嘢高見呀柒頭 又唔撚見你去救人?? 得把口放負正垃圾

搞清楚
係個個姐

有冇鑽石山手足幫到手/聽到

又係呢D名 呢D POST 5毛就最快手

唔洗理佢啦樓主
死五毛block得啦
除左放負分化仲識得乜

你做狗咪要返工
聽日紅日呀柒頭

已經block咗

佢真係好煩
人生loser掛

唔係人生loser又點會為咗五毛錢去做俾人蹂躪嘅狗

仲有冇貨?

岩喇 繼續幫手推啦賤種5毛

多謝上面嗰位助攻嘅五毛 地獄為你開多一層

有1架狗車行過鳳德個邊，唔知關唔關事

推呀屌

一早block左你隻五毛狗啦

推啊

唔好俾呢個post沉

pish

做多左喇5毛

行左一個鐘啦
冇事發生

你有咩高見？
親自去殺狗曱？

我今日真係學到好多嘢啊

佢係咁樣㗎 成日都無啦啦屌人

Thx bro

其實你係咪真係有精神病
P牌你點推得郁

真係㗎？冇事就好

唔使咁嬲 佢成日係我哋嗰啲吹水post嗰度都係咁樣

推推推

啱啱屌完佢發現每兩個comment佢就出現一次 先知原來係on9 頂 仲哂咗口水屌 Thx Ching 提醒

原來係慣犯多謝絲打

係呀 唔使客氣 佢成日都無啦啦入嚟我哋嗰啲吹水post入面屌人佢話我哋成班圍爈
但係佢自己改咗個名

唔使客氣得閒玩下佢其實幾開心

推 雖然推唔郁

發生咩事

半夜見到弱智真係會有啲嬲

我都明白佢成日都係四五點跟住入嚟
Attention seeker

可能佢係啲除咗鍵戰之外毫無生存價值嘅毒撚掛

push
救人吖

咩事？

佢話我哋成班人成日喺度圍爐
話唔係煩感情就係煩屋企
覺得佢好慘
呢啲嘢佢都冇機會煩

鑽石山人表示聽唔到
但可能位置唔岩

最尾嗰句slay
住板間房對住部史前電腦打飛機覺得自己好威
然而佢連人基本會煩惱嘅嘢都冇資格擁有

言歸正傳 推爆佢

Diamond hill here

Thanks bro

辛苦曬呢排已經唔容易
仲要應付on9仔

我行哂成個屋村 人影都冇隻
同埋正常係果邊大叫
應該全世界會醒哂
好應聲

冇錯冇錯
佢根本就唔係一個人
佢真係好慘慘豬

Thxxxx
辛苦晒 咁凍快啲返屋企

辛苦晒巴打

Yes

多謝巴打 午夜好凍㗎 快啲返屋企喇 小心凍親

唔該晒大家喺呢個午夜推post

傻啦唔使唔該

辛苦哂
歸家路上小心
小心有冇人跟尾

咁究竟係你個frd幻聽定點...？

搭多幾層lift 先出

小心

我搭車走了
大家都訓啦
攰啦

無藥可救阿彌陀佛

關我撚事

你含撚啦五毛狗，你老豆d骨灰喺武漢等緊你拎

死黑警殺人滅口，推上國際，核彈，手足

推吖！！

呢隻著名五毛分化狗來

你講就係?點知你係咪狗

之前仲要開post放tg引勇用tg揾你
你好撚狗狗喎

大佬呀！叫救命之後都要講地點㗎！夜麻麻鬼知邊度轉嚟呀？

廣傳pls !

Shit打錯字
傳